{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 루바(루프탑&바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせでは、人数追加時に予めご連絡し、追加料金が発生することがあるとご案内します。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペット同伴の入室はできず、青少年の男女同室での宿泊も禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間を予約のお客様のために守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、決められた場所を利用してください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により間違った料金が反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 客室ごとに様々な利用特典が提供されており、スパ、ジェットプール、個別バーベキューグリル利用、火のぼーっとなどがあります。 客室は禁煙や罰金を払えば禁煙客室として利用することもできます。 屋外プール、ルーフトップがあり、ペット連れも可能です。 駐車は無料で可能で、パーティーも可能ですが、2階でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加時には予めご連絡ください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければなりません。損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮が必要な行動はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により間違った料金が反映される場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により間違った料金が反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何の利用特典がありますか？",
            "answer": "客室ごとに様々な利用特典が提供されており、スパ、ジェットプール、個別バーベキューグリル利用、火のぼーっとなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には屋外プールとルーフトップがあります。ペット連れも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "パーティーを開催することはできますか？",
            "answer": "パーティーも可能ですが、2階でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 643
    }
}